{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_017482",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002034495?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "신촌 호텔 서강스테이"
    },
    "text": "リニューアルしてオープンした新村ホテル西江ステイです。 当ホテルはお客様にご満足いただけるよう、最上のサービスを提供するために努力しております。 駐車するかどうかは必ず確認してから来てください。 すべての客室では無料でネットフリックスをご覧いただけます。 常に最善を尽くして清潔な宿泊施設を提供します。 連泊は朝寝坊部屋のみ可能で、一般ルームを貸室する場合は追加料金が発生します。 予約をするときは慎重に選択してください。 連泊追加の貸室料金は平日は2万ウォンで、土日祝日は4万ウォンです。 当ソガンステイの客室は全部で2人まで入室可能です。 予約者と一緒に来なければ入室できません。 スタンダード客室は駐車できません。 皆様のご理解とご協力をお願いいたします。 すべての客室は禁煙です。 荷物を保管する必要がある場合は、事前にお知らせください。 未成年者は出入りが制限され、身分証明書を実物で持参していない場合は出入りが不可能であり、払い戻しも不可能です。 モバイル身分証明書の写真などは許可されません。 男性2名のみで貸室をご希望の場合はお断りしております。 身分証明書は実物でのみ可能で、携帯電話の写真などは許可されません。 退室時間を遵守していただき、超過の際には基本1万ウォンに1時間が経つごとに2千ウォンの追加料金が発生します。 一部屋あたり最大2人まで入室可能であり、2人以上で入室すると客室の電源が遮断され、退室措置及び払い戻しはできません。 客室の寝具類の追加は別途1万ウォンです。 iPhoneの充電器は紛失や故障が頻繁で、備えておりません。 この点、ご了承ください。 男性2人で貸室はお断りしております。",
    "QA": [
        {
            "question": "ホテルの駐車場は利用できますか？",
            "answer": "ホテルの駐車場を利用するかどうかは、事前に確認してからお越しください。"
        },
        {
            "question": "客室では無料でネットフリックスを視聴できますか？",
            "answer": "はい、すべての客室で無料でネットフリックスをご覧いただけます。"
        },
        {
            "question": "連泊をする場合、追加料金はかかりますか？",
            "answer": "連泊の場合、朝寝坊部屋を除き、一般ルームを貸し切る場合には追加料金が発生します。平日は2万ウォン、土日祝日は4万ウォンです。予約をする際にはご注意ください。"
        },
        {
            "question": "客室には何人まで宿泊できますか？",
            "answer": "当ホテルの客室は最大で2人まで宿泊することが可能です。ただし、予約者以外の方はご一緒に宿泊いただけませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "スタンダード客室には駐車できますか？",
            "answer": "スタンダード客室には駐車することはできません。"
        },
        {
            "question": "客室は禁煙ですか？",
            "answer": "はい、すべての客室は禁煙です。"
        },
        {
            "question": "荷物を預けることはできますか？",
            "answer": "荷物を預ける必要がある場合は、事前にお知らせください。お手続きさせていただきます。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の宿泊は制限されており、身分証明書を実物で持参していない場合は宿泊ができません。また、未成年者の場合は払い戻しもできませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "身分証明書はモバイル身分証明書の写真でも可ですか？",
            "answer": "いいえ、身分証明書は実物でのみ受け付けております。モバイル身分証明書の写真などは許可されませんので、ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "男性2名での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男性2名での宿泊はお断りしております。"
        },
        {
            "question": "退室時間は何時ですか？",
            "answer": "退室時間は守っていただくようお願いいたします。超過の場合、基本的には1時間ごとに2千ウォンの追加料金が発生します。"
        },
        {
            "question": "客室には最大何人まで入室できますか？",
            "answer": "一部屋に最大で2人まで宿泊できます。2人以上で入室した場合、客室の電源が遮断され、退室措置および払い戻しはできませんのでご了承ください。"
        },
        {
            "question": "客室の寝具類の追加は可能ですか？",
            "answer": "はい、客室の寝具類の追加は別途1万ウォンでご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "iPhoneの充電器は用意されていますか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、iPhoneの充電器は紛失や故障が頻繁に発生しており、備えておりません。ご了承ください。"
        },
        {
            "question": "男性2名での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、男性2名での宿泊はお断りしております。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 522,
        "QA": 690
    }
}